ashly同台仔啲片點解咁多支持者

諗唔明ashly呢條友去到台灣仲有得撈
仲要咁多人睇
啲留言清一色冇haters
咩道理

條仔紅

咪臭係 仆街啦 又唔係靚